大家樂晚餐好味

正呀好食

雲長巴開post都冇人推？

識食一定係食咖哩 其次焗豬

你食定你老婆食呀
垃圾！！！！